如果搵到一個分唔到big bang 果5個人既女朋友 ，請好好珍惜

佢唔會迫你睇所有綜藝節目
佢唔會自己飛左去邊道為左睇show
佢唔會晚晚煲d濕9劇 再幻想自己係果個女主角
更加唔會相信一d 唔知乜9語錄
個袋唔會掛住一隻大到乜春咁ge公仔
如果你女朋友係呢種人
請你好好珍惜

我分到哂
但以上行為冇做過

我都冇做過

嗱 唔代表做齊哂下面既一定分到架

我連有五個人都唔知

我有一段好長嘅時間認為big bang 係指the Big Bang theory 哥幾個nerd 。

以為*